波台啲人點解咁戇鳩嘅？

不服來辯

駁唔撚到

邊啲人

朴孝敏好波

朴初瓏好波

真係個個都唔正常

波台無正常人

樓豬囉

我平時唔上波台的

系牙

嬲豬hoball

-.- ok

樓主ho ball
引哂d波台辣殺出黎一次過block哂佢

樓主你敢過港島未？

=_=。。

未

樓主敢唔敢出九龍

住九龍

有list跟未

唔關我事

屌哂樓上全部人老母

頭先正話係新都城出面等緊車，咁無啦啦有架狗車響住咁經過啦，點知過咗一陣又有一架，都冇為意啦，點知過咗一陣又有一架，心諗係咪有咩大鑊野啦，點知過咗一陣又有一架，過咗一陣又有一架，過咗一陣又有一架，過咗一陣又有一架，認真望一望，屌你架架個車牌都一撚樣嘅 響住咁圍住新都城係到兜圈做乜鳩

上年嘅事啦喎